{
    "config": {
        "error": {
            "need_lower_upper": "Az als\u00f3 \u00e9s a fels\u0151 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k nem lehet \u00fcres"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "entity_id": "Forr\u00e1s \u00e9rz\u00e9kel\u0151",
                    "hysteresis": "Hiszter\u00e9zis",
                    "lower": "Als\u00f3 hat\u00e1r",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "upper": "Fels\u0151 hat\u00e1r"
                },
                "description": "Itt \u00e1ll\u00edthatja be, hogy az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 mikor kapcsoljon be \u00e9s mikor kapcsoljon ki.\n\nCsak als\u00f3 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k konfigur\u00e1lva - Bekapcsol\u00e1s, amikor a forr\u00e1s \u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e9rt\u00e9ke kisebb, mint az als\u00f3 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k.\nCsak fels\u0151 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k konfigur\u00e1lva - Bekapcsol, ha a forr\u00e1s \u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e9rt\u00e9ke nagyobb, mint a fels\u0151 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k.\nAls\u00f3 \u00e9s fels\u0151 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k konfigur\u00e1lva - Bekapcsol\u00e1s, ha a forr\u00e1s \u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e9rt\u00e9ke az als\u00f3 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k \u00e9s fels\u0151 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k k\u00f6z\u00f6tti tartom\u00e1nyban van.",
                "title": "\u00daj k\u00fcsz\u00f6b\u00e9rt\u00e9k-\u00e9rz\u00e9kel\u0151"
            }
        }
    },
    "options": {
        "error": {
            "need_lower_upper": "Az als\u00f3 \u00e9s a fels\u0151 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k nem lehet \u00fcres"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "entity_id": "Forr\u00e1s \u00e9rz\u00e9kel\u0151",
                    "hysteresis": "Hiszter\u00e9zis",
                    "lower": "Als\u00f3 hat\u00e1r",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "upper": "Fels\u0151 hat\u00e1r"
                },
                "description": "Itt \u00e1ll\u00edthatja be, hogy az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 mikor kapcsoljon be \u00e9s mikor kapcsoljon ki.\n\nCsak als\u00f3 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k konfigur\u00e1lva - Bekapcsol\u00e1s, amikor a forr\u00e1s \u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e9rt\u00e9ke kisebb, mint az als\u00f3 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k.\nCsak fels\u0151 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k konfigur\u00e1lva - Bekapcsol, ha a forr\u00e1s \u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e9rt\u00e9ke nagyobb, mint a fels\u0151 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k.\nAls\u00f3 \u00e9s fels\u0151 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k konfigur\u00e1lva - Bekapcsol\u00e1s, ha a forr\u00e1s \u00e9rz\u00e9kel\u0151 \u00e9rt\u00e9ke az als\u00f3 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k \u00e9s fels\u0151 hat\u00e1r\u00e9rt\u00e9k k\u00f6z\u00f6tti tartom\u00e1nyban van."
            }
        }
    },
    "title": "K\u00fcsz\u00f6b\u00e9rt\u00e9k \u00e9rz\u00e9kel\u0151"
}