{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "L'appareil est d\u00e9j\u00e0 configur\u00e9"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "\u00c9chec de connexion",
            "cannot_receive_deviceinfo": "\u00c9chec de r\u00e9cup\u00e9ration de l'adresse MAC. Assurez-vous que l'appareil est allum\u00e9"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "host": "H\u00f4te",
                    "port": "Port"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "title": "La configuration YAML pour les r\u00e9cepteurs A/V Anthem sera bient\u00f4t supprim\u00e9e"
        }
    }
}