{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "El servei ja est\u00e0 configurat",
            "reauth_successful": "Re-autenticaci\u00f3 realitzada correctament"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Ha fallat la connexi\u00f3",
            "invalid_auth": "Autenticaci\u00f3 inv\u00e0lida",
            "unknown": "Error inesperat",
            "wrong_app": "No s'ha trobat l'aplicaci\u00f3 correcta. Torna-ho a intentar",
            "zeroconf_failed": "No s'ha trobat la clau API. Introdueix-la manualment"
        },
        "step": {
            "reauth_confirm": {
                "description": "La integraci\u00f3 Radarr ha de tornar a autenticar-se manualment amb l'API de Radarr",
                "title": "Reautenticaci\u00f3 de la integraci\u00f3"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "api_key": "Clau API",
                    "url": "URL",
                    "verify_ssl": "Verifica el certificat SSL"
                },
                "description": "La clau API es pot obtenir autom\u00e0ticament si les credencials d'inici de sessi\u00f3 no s'han establert a l'aplicaci\u00f3.\nLa teva clau API es pot trobar a Configuraci\u00f3 ('Settings') > General, a la interf\u00edcie web de Radarr."
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "La configuraci\u00f3 de Radarr mitjan\u00e7ant YAML s'eliminar\u00e0 de Home Assistant.\n\nLa configuraci\u00f3 YAML existent s'ha importat autom\u00e0ticament a la interf\u00edcie d'usuari.\n\nElimina la configuraci\u00f3 YAML de Radarr del fitxer configuration.yaml i reinicia Home Assistant per solucionar aquest problema.",
            "title": "La configuraci\u00f3 YAML de Radarr est\u00e0 sent eliminada"
        },
        "removed_attributes": {
            "description": "Per precauci\u00f3, s'han fet alguns canvis importants en el sensor recompte de pel\u00b7l\u00edcules.\n\nAquest sensor pot causar problemes amb bases de dades molt grans. Si encara vols utilitzar-lo, pots fer-ho. \n\nEls noms de pel\u00b7l\u00edcules ja no s'inclouen com a atributs al sensor pel\u00b7l\u00edcules. \n\nPropers s'ha eliminat. S'ha modernitzat com a elements de calendari. L'espai del disc ara es divideix en diferents sensors, un per a cada carpeta. \n\nL'estat i les comandes s'han eliminat perqu\u00e8 no sembla que tinguin un valor real per a les automatitzacions.",
            "title": "Canvis a la integraci\u00f3 Radarr"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "upcoming_days": "Nombre de dies propers a mostrar"
                }
            }
        }
    }
}