{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "El servicio ya est\u00e1 configurado",
            "reauth_successful": "La autenticaci\u00f3n se volvi\u00f3 a realizar correctamente"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "No se pudo conectar",
            "invalid_auth": "Autenticaci\u00f3n no v\u00e1lida",
            "unknown": "Error inesperado",
            "wrong_app": "Se ha alcanzado una aplicaci\u00f3n incorrecta. Por favor, int\u00e9ntalo de nuevo",
            "zeroconf_failed": "Clave API no encontrada. Por favor, introd\u00facela manualmente"
        },
        "step": {
            "reauth_confirm": {
                "description": "La integraci\u00f3n Radarr debe volver a autenticarse manualmente con la API de Radarr",
                "title": "Volver a autenticar la integraci\u00f3n"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "api_key": "Clave API",
                    "url": "URL",
                    "verify_ssl": "Verificar el certificado SSL"
                },
                "description": "La clave API se puede recuperar autom\u00e1ticamente si las credenciales de inicio de sesi\u00f3n no se configuraron en la aplicaci\u00f3n.\nPuedes encontrar tu clave API en Configuraci\u00f3n > General en la IU web de Radarr."
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "Se va a eliminar la configuraci\u00f3n de Radarr mediante YAML. \n\nTu configuraci\u00f3n YAML existente se ha importado a la IU autom\u00e1ticamente. \n\nElimina la configuraci\u00f3n YAML de Radarr de tu archivo configuration.yaml y reinicia Home Assistant para solucionar este problema.",
            "title": "Se va a eliminar la configuraci\u00f3n YAML de Radarr"
        },
        "removed_attributes": {
            "description": "Se han realizado algunos cambios importantes al deshabilitar el sensor de conteo de pel\u00edculas por precauci\u00f3n. \n\nEste sensor puede causar problemas con bases de datos enormes. Si a\u00fan deseas utilizarlo, puedes hacerlo. \n\nLos nombres de las pel\u00edculas ya no se incluyen como atributos en el sensor de pel\u00edculas. \n\nPr\u00f3ximamente ha sido eliminado. Se est\u00e1 modernizando como deber\u00edan ser los elementos del calendario. El espacio en disco ahora se divide en diferentes sensores, uno para cada carpeta. \n\nEl estado y los comandos se han eliminado porque no parecen tener un valor real para las automatizaciones.",
            "title": "Cambios en la integraci\u00f3n de Radarr"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "upcoming_days": "N\u00famero de d\u00edas pr\u00f3ximos a mostrar"
                }
            }
        }
    }
}