{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "A szolg\u00e1ltat\u00e1s m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "reauth_successful": "Az \u00fajrahiteles\u00edt\u00e9s sikeres volt."
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "invalid_auth": "\u00c9rv\u00e9nytelen hiteles\u00edt\u00e9s",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba t\u00f6rt\u00e9nt",
            "wrong_app": "Helytelen alkalmaz\u00e1s el\u00e9rve. K\u00e9rj\u00fck, pr\u00f3b\u00e1lja \u00fajra",
            "zeroconf_failed": "Az API-kulcs nem tal\u00e1lhat\u00f3. K\u00e9rem, adja meg"
        },
        "step": {
            "reauth_confirm": {
                "description": "A Radarr integr\u00e1ci\u00f3j\u00e1t manu\u00e1lisan kell \u00fajra hiteles\u00edteni a Radarr API-val",
                "title": "Integr\u00e1ci\u00f3 \u00fajrahiteles\u00edt\u00e9se"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "api_key": "API kulcs",
                    "url": "URL",
                    "verify_ssl": "SSL-tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny ellen\u0151rz\u00e9se"
                },
                "description": "Az API-kulcs automatikusan lek\u00e9rhet\u0151, ha a bejelentkez\u00e9si hiteles\u00edt\u0151 adatok nem lettek be\u00e1ll\u00edtva az alkalmaz\u00e1sban.\nAz API-kulcs a Radarr webes felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fclet Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok > \u00c1ltal\u00e1nos men\u00fcpontj\u00e1ban tal\u00e1lhat\u00f3."
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "A Radarr YAML haszn\u00e1lat\u00e1val t\u00f6rt\u00e9n\u0151 konfigur\u00e1l\u00e1sa elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl.\n\nA megl\u00e9v\u0151 YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 automatikusan import\u00e1l\u00e1sra ker\u00fclt a felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fcletre.\n\nA hiba kijav\u00edt\u00e1s\u00e1hoz t\u00e1vol\u00edtsa el a Radarr YAML konfigur\u00e1ci\u00f3t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l, \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot.",
            "title": "A Radarr YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl"
        },
        "removed_attributes": {
            "description": "N\u00e9h\u00e1ny v\u00e1ltoztat\u00e1s t\u00f6rt\u00e9nt a Filmek sz\u00e1m\u00e1nak \u00e9rz\u00e9kel\u0151j\u00e9nek \u00f3vatoss\u00e1gb\u00f3l t\u00f6rt\u00e9n\u0151 letilt\u00e1s\u00e1ban.\n\nEz az \u00e9rz\u00e9kel\u0151 probl\u00e9m\u00e1kat okozhat hatalmas adatb\u00e1zisok eset\u00e9n. Ha tov\u00e1bbra is haszn\u00e1lni szeretn\u00e9, megteheti.\n\nA filmek nevei t\u00f6bb\u00e9 nem szerepelnek attrib\u00fatumk\u00e9nt a filmek \u00e9rz\u00e9kel\u0151ben.\n\nAz Upcoming elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fclt. Korszer\u0171s\u00edt\u00e9sre ker\u00fcl, ahogyan a napt\u00e1relemeknek is kell. A lemezter\u00fclet mostant\u00f3l k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 \u00e9rz\u00e9kel\u0151kre van felosztva, egy-egy mapp\u00e1hoz.\n\nA st\u00e1tusz \u00e9s a parancsok elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcltek, mivel \u00fagy t\u0171nik, hogy nincs val\u00f3di \u00e9rt\u00e9k\u00fck az automatiz\u00e1l\u00e1sok sz\u00e1m\u00e1ra.",
            "title": "A Radarr-integr\u00e1ci\u00f3 v\u00e1ltoz\u00e1sai"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "upcoming_days": "A megjelen\u00edteni k\u00edv\u00e1nt k\u00f6vetkez\u0151 napok sz\u00e1ma"
                }
            }
        }
    }
}