{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "A szolg\u00e1ltat\u00e1s m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "name": "\u00c9rz\u00e9kel\u0151 neve",
                    "power": "Szerz\u0151d\u00e9s szerinti teljes\u00edtm\u00e9ny (kW)",
                    "power_p3": "Szerz\u0151d\u00f6tt teljes\u00edtm\u00e9ny P3 v\u00f6lgyid\u0151szakra (kW)",
                    "tariff": "Alkalmazand\u00f3 tarifa f\u00f6ldrajzi z\u00f3n\u00e1nk\u00e9nt"
                }
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "power": "Szerz\u0151d\u00e9s szerinti teljes\u00edtm\u00e9ny (kW)",
                    "power_p3": "Szerz\u0151d\u00f6tt teljes\u00edtm\u00e9ny P3 v\u00f6lgyid\u0151szakra (kW)"
                }
            }
        }
    }
}