{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Hizmet zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "name": "Sens\u00f6r Ad\u0131",
                    "power": "S\u00f6zle\u015fmeli g\u00fc\u00e7 (kW)",
                    "power_p3": "Vadi d\u00f6nemi i\u00e7in taahh\u00fct edilen g\u00fc\u00e7 P3 (kW)",
                    "tariff": "Co\u011frafi b\u00f6lgeye g\u00f6re ge\u00e7erli tarife"
                }
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "power": "S\u00f6zle\u015fmeli g\u00fc\u00e7 (kW)",
                    "power_p3": "Vadi d\u00f6nemi i\u00e7in taahh\u00fct edilen g\u00fc\u00e7 P3 (kW)",
                    "tariff": "Co\u011frafi b\u00f6lgeye g\u00f6re ge\u00e7erli tarife"
                }
            }
        }
    }
}