{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Za\u0159\u00edzen\u00ed je ji\u017e nastaveno",
            "already_in_progress": "Konfigurace ji\u017e prob\u00edh\u00e1",
            "no_h264": "Nebyly k dispozici \u017e\u00e1dn\u00e9 H264 streamy. Zkontrolujte konfiguraci profilu v za\u0159\u00edzen\u00ed.",
            "no_mac": "Nelze nakonfigurovat jedine\u010dn\u00e9 ID pro za\u0159\u00edzen\u00ed ONVIF.",
            "onvif_error": "P\u0159i nastavov\u00e1n\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed ONVIF do\u0161lo k chyb\u011b. Dal\u0161\u00ed informace naleznete v protokolech."
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Nepoda\u0159ilo se p\u0159ipojit"
        },
        "step": {
            "configure": {
                "data": {
                    "host": "Hostitel",
                    "name": "Jm\u00e9no",
                    "password": "Heslo",
                    "port": "Port",
                    "username": "U\u017eivatelsk\u00e9 jm\u00e9no"
                }
            },
            "configure_profile": {
                "data": {
                    "include": "Vytvo\u0159it entitu kamery"
                },
                "description": "Chcete vytvo\u0159it entitu kamery pro {profile} s rozli\u0161en\u00edm {resolution}?",
                "title": "Nakonfigurovat profily"
            },
            "device": {
                "data": {
                    "host": "Vyberte nalezen\u00e1 za\u0159\u00edzen\u00ed ONVIF"
                },
                "title": "Vyberte za\u0159\u00edzen\u00ed ONVIF"
            },
            "user": {
                "description": "Kliknut\u00edm na tla\u010d\u00edtko Odeslat vyhled\u00e1me ve va\u0161\u00ed s\u00edti za\u0159\u00edzen\u00ed ONVIF, kter\u00e1 podporuj\u00ed profil S. \n\nN\u011bkte\u0159\u00ed v\u00fdrobci vypli funkci ONVIF v z\u00e1kladn\u00edm nastaven\u00ed. Ujist\u011bte se, \u017ee je v konfiguraci kamery povolena funkce ONVIF.",
                "title": "Nastaven\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed ONVIF"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "onvif_devices": {
                "data": {
                    "extra_arguments": "Dal\u0161\u00ed FFMPEG argumenty"
                },
                "title": "Mo\u017enosti za\u0159\u00edzen\u00ed ONVIF"
            }
        }
    }
}