{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "already_in_progress": "A be\u00e1ll\u00edt\u00e1si folyamat m\u00e1r el lett kezdve",
            "no_h264": "Nem voltak el\u00e9rhet\u0151 H264 streamek. Ellen\u0151rizze a profil konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1t a k\u00e9sz\u00fcl\u00e9ken.",
            "no_mac": "Nem siker\u00fclt konfigur\u00e1lni az egyedi azonos\u00edt\u00f3t az ONVIF eszk\u00f6zh\u00f6z.",
            "onvif_error": "Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az ONVIF eszk\u00f6z be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor. Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k\u00e9rt ellen\u0151rizze a napl\u00f3kat."
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s"
        },
        "step": {
            "configure": {
                "data": {
                    "host": "C\u00edm",
                    "name": "Elnevez\u00e9s",
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "port": "Port",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v"
                },
                "title": "Konfigur\u00e1lja az ONVIF eszk\u00f6zt"
            },
            "configure_profile": {
                "data": {
                    "include": "Hozzon l\u00e9tre kamera entit\u00e1st"
                },
                "description": "L\u00e9trehozza {profile} kamera entit\u00e1s\u00e1t {resolution} felbont\u00e1ssal?",
                "title": "Profilok konfigur\u00e1l\u00e1sa"
            },
            "device": {
                "data": {
                    "host": "V\u00e1lassza ki a felfedezett ONVIF eszk\u00f6zt"
                },
                "title": "ONVIF eszk\u00f6z kiv\u00e1laszt\u00e1sa"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "auto": "Automatikus keres\u00e9s"
                },
                "description": "A k\u00f6vetkez\u0151 l\u00e9p\u00e9sben olyan ONVIF-eszk\u00f6z\u00f6ket keres\u00fcnk a h\u00e1l\u00f3zat\u00e1ban, amelyek t\u00e1mogatj\u00e1k az S profilt.\n\nEgyes gy\u00e1rt\u00f3k alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint elkezdt\u00e9k letiltani az ONVIF-et. Ellen\u0151rizze, hogy az ONVIF enged\u00e9lyezve van-e a kamera konfigur\u00e1ci\u00f3j\u00e1ban.",
                "title": "ONVIF eszk\u00f6z be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "onvif_devices": {
                "data": {
                    "extra_arguments": "Extra FFMPEG opci\u00f3k",
                    "rtsp_transport": "RTSP sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si mechanizmus"
                },
                "title": "ONVIF eszk\u00f6z opci\u00f3i"
            }
        }
    }
}