{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "no_status": "Nincs \u00e1llapotjelent\u00e9s"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "host": "C\u00edm",
                    "port": "Port"
                },
                "description": "Adja meg azt az g\u00e9p c\u00edm\u00e9t \u00e9s a portot, amelyen az apcupsd fut."
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_yaml": {
            "description": "Az APC UPS d\u00e9mon konfigur\u00e1l\u00e1sa YAML haszn\u00e1lat\u00e1val elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl.\n\nA megl\u00e9v\u0151 YAML konfigur\u00e1ci\u00f3 automatikusan import\u00e1l\u00e1sra ker\u00fclt a felhaszn\u00e1l\u00f3i fel\u00fcletre.\n\nA probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz t\u00e1vol\u00edtsa el az APC UPS Daemon YAML konfigur\u00e1ci\u00f3t a configuration.yaml f\u00e1jlb\u00f3l, \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra a Home Assistantot.",
            "title": "Az APC UPS Daemon YAML konfigur\u00e1ci\u00f3ja elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl"
        }
    }
}