{
    "config": {
        "abort": {
            "not_zha_device": "Ez az eszk\u00f6z nem zha eszk\u00f6z",
            "single_instance_allowed": "M\u00e1r konfigur\u00e1lva van. Csak egy konfigur\u00e1ci\u00f3 lehets\u00e9ges.",
            "usb_probe_failed": "Nem siker\u00fclt megvizsg\u00e1lni az USB eszk\u00f6zt"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "invalid_backup_json": "\u00c9rv\u00e9nytelen JSON biztons\u00e1gi m\u00e1solat"
        },
        "flow_title": "{name}",
        "step": {
            "choose_automatic_backup": {
                "data": {
                    "choose_automatic_backup": "Automatikus biztons\u00e1gi ment\u00e9s kiv\u00e1laszt\u00e1sa"
                },
                "description": "H\u00e1l\u00f3zati be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa automatikus biztons\u00e1gi ment\u00e9sb\u0151l",
                "title": "Automatikus biztons\u00e1gi ment\u00e9s vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
            },
            "choose_formation_strategy": {
                "description": "V\u00e1lassza ki a r\u00e1di\u00f3 h\u00e1l\u00f3zati be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait.",
                "menu_options": {
                    "choose_automatic_backup": "Automatikus biztons\u00e1gi ment\u00e9s vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa",
                    "form_new_network": "H\u00e1l\u00f3zati be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok t\u00f6rl\u00e9se \u00e9s \u00faj h\u00e1l\u00f3zat l\u00e9trehoz\u00e1sa",
                    "reuse_settings": "R\u00e1di\u00f3h\u00e1l\u00f3zati be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megtart\u00e1sa",
                    "upload_manual_backup": "Manu\u00e1lis biztons\u00e1gi ment\u00e9s felt\u00f6lt\u00e9se"
                },
                "title": "H\u00e1l\u00f3zat kialak\u00edt\u00e1sa"
            },
            "choose_serial_port": {
                "data": {
                    "path": "Soros eszk\u00f6z el\u00e9r\u00e9si \u00fatja"
                },
                "description": "V\u00e1lassza ki a soros portot a Zigbee r\u00e1di\u00f3j\u00e1hoz.",
                "title": "Soros port kiv\u00e1laszt\u00e1sa"
            },
            "confirm": {
                "description": "Szeretn\u00e9 be\u00e1ll\u00edtani: {name}?"
            },
            "confirm_hardware": {
                "description": "Szeretn\u00e9 be\u00e1ll\u00edtani: {name}?"
            },
            "manual_pick_radio_type": {
                "data": {
                    "radio_type": "R\u00e1di\u00f3 t\u00edpusa"
                },
                "description": "V\u00e1lassza ki a Zigbee r\u00e1di\u00f3 t\u00edpus\u00e1t",
                "title": "R\u00e1di\u00f3 t\u00edpusa"
            },
            "manual_port_config": {
                "data": {
                    "baudrate": "port sebess\u00e9g",
                    "flow_control": "adat\u00e1raml\u00e1s szab\u00e1lyoz\u00e1sa",
                    "path": "Soros eszk\u00f6z el\u00e9r\u00e9si \u00fatja"
                },
                "description": "Adja meg a soros port be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait",
                "title": "Soros port be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"
            },
            "maybe_confirm_ezsp_restore": {
                "data": {
                    "overwrite_coordinator_ieee": "A r\u00e1di\u00f3 IEEE-c\u00edm\u00e9nek v\u00e9gleges cser\u00e9je"
                },
                "description": "A biztons\u00e1gi m\u00e1solat IEEE-c\u00edme elt\u00e9r a r\u00e1di\u00f3\u00e9t\u00f3l. A h\u00e1l\u00f3zat megfelel\u0151 m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9hez a r\u00e1di\u00f3 IEEE-c\u00edm\u00e9t is meg kell v\u00e1ltoztatni. \n\n Ez egy v\u00e9gleles m\u0171velet.",
                "title": "A r\u00e1di\u00f3 IEEE-c\u00edm\u00e9nek fel\u00fcl\u00edr\u00e1sa"
            },
            "pick_radio": {
                "data": {
                    "radio_type": "R\u00e1di\u00f3 t\u00edpusa"
                },
                "description": "V\u00e1lassza ki a Zigbee r\u00e1di\u00f3 t\u00edpus\u00e1t",
                "title": "R\u00e1di\u00f3 t\u00edpusa"
            },
            "port_config": {
                "data": {
                    "baudrate": "port sebess\u00e9g",
                    "flow_control": "adat\u00e1raml\u00e1s szab\u00e1lyoz\u00e1sa",
                    "path": "Soros eszk\u00f6z el\u00e9r\u00e9si \u00fatja"
                },
                "description": "Adja meg a port specifikus be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat",
                "title": "Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
            },
            "upload_manual_backup": {
                "data": {
                    "uploaded_backup_file": "F\u00e1jl felt\u00f6lt\u00e9se"
                },
                "description": "H\u00e1l\u00f3zati be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa egy felt\u00f6lt\u00f6tt JSON biztons\u00e1gi m\u00e1solatb\u00f3l. Let\u00f6lthet egyet egy m\u00e1sik ZHA telep\u00edt\u00e9sb\u0151l a **H\u00e1l\u00f3zati be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok** men\u00fcpontb\u00f3l, vagy haszn\u00e1lhat egy Zigbee2MQTT `coordinator_backup.json` f\u00e1jlt.",
                "title": "K\u00e9zi biztons\u00e1gi m\u00e1solat felt\u00f6lt\u00e9se"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "path": "Soros eszk\u00f6z el\u00e9r\u00e9si \u00fatja"
                },
                "description": "V\u00e1lassza ki a Zigbee r\u00e1di\u00f3 soros portj\u00e1t",
                "title": "ZHA"
            }
        }
    },
    "config_panel": {
        "zha_alarm_options": {
            "alarm_arm_requires_code": "Az \u00e9les\u00edt\u00e9si m\u0171veletekhez sz\u00fcks\u00e9ges k\u00f3d",
            "alarm_failed_tries": "A riaszt\u00e1st kiv\u00e1lt\u00f3 egym\u00e1st k\u00f6vet\u0151 sikertelen k\u00f3dbejegyz\u00e9sek sz\u00e1ma",
            "alarm_master_code": "A riaszt\u00f3 k\u00f6zpont(ok) mesterk\u00f3dja",
            "title": "Riaszt\u00f3 vez\u00e9rl\u0151panel opci\u00f3k"
        },
        "zha_options": {
            "always_prefer_xy_color_mode": "Az XY sz\u00ednm\u00f3dot el\u0151nyben r\u00e9szes\u00edtse",
            "consider_unavailable_battery": "Elemmel ell\u00e1tott eszk\u00f6z\u00f6k nem el\u00e9rhet\u0151 \u00e1llapot\u00faak ennyi id\u0151 ut\u00e1n (mp.)",
            "consider_unavailable_mains": "H\u00e1l\u00f3zati t\u00e1pell\u00e1t\u00e1s\u00fa eszk\u00f6z\u00f6k nem el\u00e9rhet\u0151 \u00e1llapot\u00faak ennyi id\u0151 ut\u00e1n (mp.)",
            "default_light_transition": "Alap\u00e9rtelmezett f\u00e9ny-\u00e1tmeneti id\u0151 (m\u00e1sodpercben)",
            "enable_identify_on_join": "Azonos\u00edt\u00f3 hat\u00e1s, amikor az eszk\u00f6z\u00f6k csatlakoznak a h\u00e1l\u00f3zathoz",
            "enhanced_light_transition": "F\u00e9ny sz\u00edn/sz\u00ednh\u0151m\u00e9rs\u00e9klet \u00e1tmenete kikapcsolt \u00e1llapotb\u00f3l",
            "light_transitioning_flag": "Fokozott f\u00e9nyer\u0151-szab\u00e1lyoz\u00f3 enged\u00e9lyez\u00e9se f\u00e9nyv\u00e1lt\u00e1skor",
            "title": "Glob\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
        }
    },
    "device_automation": {
        "action_type": {
            "issue_all_led_effect": "Effekt minden LED-re",
            "issue_individual_led_effect": "Effekt egyes LED-ekre",
            "squawk": "Riaszt\u00e1s",
            "warn": "Figyelmeztet\u00e9s"
        },
        "trigger_subtype": {
            "both_buttons": "Mindk\u00e9t gomb",
            "button_1": "Els\u0151 gomb",
            "button_2": "M\u00e1sodik gomb",
            "button_3": "Harmadik gomb",
            "button_4": "Negyedik gomb",
            "button_5": "\u00d6t\u00f6dik gomb",
            "button_6": "Hatodik gomb",
            "close": "Bez\u00e1r\u00e1s",
            "dim_down": "S\u00f6t\u00e9t\u00edt",
            "dim_up": "Vil\u00e1gos\u00edt",
            "face_1": "aktiv\u00e1lt 1 arccal",
            "face_2": "aktiv\u00e1lt 2 arccal",
            "face_3": "aktiv\u00e1lt 3 arccal",
            "face_4": "aktiv\u00e1lt 4 arccal",
            "face_5": "aktiv\u00e1lt 5 arccal",
            "face_6": "aktiv\u00e1lt 6 arccal",
            "face_any": "B\u00e1rmely/meghat\u00e1rozott arc(ok) aktiv\u00e1l\u00e1s\u00e1val",
            "left": "Bal",
            "open": "Nyitva",
            "right": "Jobb",
            "turn_off": "Kikapcsol\u00e1s",
            "turn_on": "Bekapcsol\u00e1s"
        },
        "trigger_type": {
            "device_dropped": "A k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k eldobva",
            "device_flipped": "Eszk\u00f6z \u00e1tford\u00edtva \"{subtype}\"",
            "device_knocked": "Az eszk\u00f6zt le\u00fct\u00f6tt\u00e9k \"{subtype}\"",
            "device_offline": "Eszk\u00f6z offline",
            "device_rotated": "Eszk\u00f6z elforgatva \"{subtype}\"",
            "device_shaken": "A k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k megr\u00e1zk\u00f3dott",
            "device_slid": "Eszk\u00f6z cs\u00fasztatott \"{subtype}\"",
            "device_tilted": "K\u00e9sz\u00fcl\u00e9k megd\u00f6ntve",
            "remote_button_alt_double_press": "A \u201e{subtype}\u201d gombra dupl\u00e1n kattintva (Alternat\u00edv m\u00f3d)",
            "remote_button_alt_long_press": "\"{subtype}\" gomb folyamatosan nyomva (alternat\u00edv m\u00f3d)",
            "remote_button_alt_long_release": "A \u201e{subtype}\u201d gomb elenged\u00e9se hossz\u00fa megnyom\u00e1st k\u00f6vet\u0151en (alternat\u00edv m\u00f3d)",
            "remote_button_alt_quadruple_press": "A \u201e{subtype}\u201d gombra n\u00e9gyszer kattintottak (alternat\u00edv m\u00f3d)",
            "remote_button_alt_quintuple_press": "\"{subtype}\" gombra \u00f6tsz\u00f6r kattintottak (alternat\u00edv m\u00f3d)",
            "remote_button_alt_short_press": "\u201e{subtype}\u201d gomb lenyomva (alternat\u00edv m\u00f3d)",
            "remote_button_alt_short_release": "A \"{subtype}\" gomb elengedett (alternat\u00edv m\u00f3d)",
            "remote_button_alt_triple_press": "A \u201e{subtype}\u201d gombra h\u00e1romszor kattintottak (alternat\u00edv m\u00f3d)",
            "remote_button_double_press": "\"{subtype}\" gombra k\u00e9tszer kattintottak",
            "remote_button_long_press": "A \"{subtype}\" gomb folyamatosan lenyomva",
            "remote_button_long_release": "A \"{subtype}\" gomb hossz\u00fa megnyom\u00e1s ut\u00e1n elengedve",
            "remote_button_quadruple_press": "\"{subtype}\" gombra n\u00e9gyszer kattintottak",
            "remote_button_quintuple_press": "\"{subtype}\" gombra \u00f6tsz\u00f6r kattintottak",
            "remote_button_short_press": "\"{subtype}\" gomb lenyomva",
            "remote_button_short_release": "\"{subtype}\" gomb elengedve",
            "remote_button_triple_press": "\"{subtype}\" gombra h\u00e1romszor kattintottak"
        }
    },
    "options": {
        "abort": {
            "not_zha_device": "Ez az eszk\u00f6z nem zha eszk\u00f6z",
            "single_instance_allowed": "M\u00e1r konfigur\u00e1lva van. Csak egy konfigur\u00e1ci\u00f3 lehets\u00e9ges.",
            "usb_probe_failed": "Nem siker\u00fclt megvizsg\u00e1lni az USB eszk\u00f6zt"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "invalid_backup_json": "\u00c9rv\u00e9nytelen JSON biztons\u00e1gi m\u00e1solat"
        },
        "flow_title": "{name}",
        "step": {
            "choose_automatic_backup": {
                "data": {
                    "choose_automatic_backup": "Automatikus biztons\u00e1gi ment\u00e9s kiv\u00e1laszt\u00e1sa"
                },
                "description": "H\u00e1l\u00f3zati be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa automatikus biztons\u00e1gi ment\u00e9sb\u0151l",
                "title": "Automatikus biztons\u00e1gi ment\u00e9s vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
            },
            "choose_formation_strategy": {
                "description": "V\u00e1lassza ki a r\u00e1di\u00f3 h\u00e1l\u00f3zati be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait.",
                "menu_options": {
                    "choose_automatic_backup": "Automatikus biztons\u00e1gi ment\u00e9s vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa",
                    "form_new_network": "H\u00e1l\u00f3zati be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok t\u00f6rl\u00e9se \u00e9s \u00faj h\u00e1l\u00f3zat l\u00e9trehoz\u00e1sa",
                    "reuse_settings": "R\u00e1di\u00f3h\u00e1l\u00f3zati be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megtart\u00e1sa",
                    "upload_manual_backup": "Manu\u00e1lis biztons\u00e1gi ment\u00e9s felt\u00f6lt\u00e9se"
                },
                "title": "H\u00e1l\u00f3zat kialak\u00edt\u00e1sa"
            },
            "choose_serial_port": {
                "data": {
                    "path": "Soros eszk\u00f6z el\u00e9r\u00e9si \u00fatja"
                },
                "description": "V\u00e1lassza ki a soros portot a Zigbee r\u00e1di\u00f3j\u00e1hoz.",
                "title": "Soros port kiv\u00e1laszt\u00e1sa"
            },
            "init": {
                "description": "A ZHA le\u00e1ll. Biztos benne, hogy folytatja?",
                "title": "A ZHA \u00fajrakonfigur\u00e1l\u00e1sa"
            },
            "instruct_unplug": {
                "description": "A r\u00e9gi r\u00e1di\u00f3t vissza lett \u00e1ll\u00edtva Ha a hardverre m\u00e1r nincs sz\u00fcks\u00e9g, most kih\u00fazhatja.",
                "title": "H\u00fazza ki a r\u00e9gi r\u00e1di\u00f3t"
            },
            "intent_migrate": {
                "description": "A r\u00e9gi r\u00e1di\u00f3ja gy\u00e1ri alaphelyzetbe ker\u00fcl.  Ha kombin\u00e1lt Z-Wave \u00e9s Zigbee adaptert haszn\u00e1l, mint p\u00e9ld\u00e1ul a HUSBZB-1, akkor ez csak a Zigbee r\u00e9szt \u00e1ll\u00edtja vissza.\n\nSzeretn\u00e9 folytatni?",
                "title": "\u00daj r\u00e1di\u00f3ra val\u00f3 \u00e1tt\u00e9r\u00e9s"
            },
            "manual_pick_radio_type": {
                "data": {
                    "radio_type": "R\u00e1di\u00f3 t\u00edpusa"
                },
                "description": "V\u00e1lassza ki a Zigbee r\u00e1di\u00f3 t\u00edpus\u00e1t",
                "title": "R\u00e1di\u00f3 t\u00edpusa"
            },
            "manual_port_config": {
                "data": {
                    "baudrate": "port sebess\u00e9g",
                    "flow_control": "adat\u00e1raml\u00e1s szab\u00e1lyoz\u00e1sa",
                    "path": "Soros eszk\u00f6z el\u00e9r\u00e9si \u00fatja"
                },
                "description": "Adja meg a soros port be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait",
                "title": "Soros port be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"
            },
            "maybe_confirm_ezsp_restore": {
                "data": {
                    "overwrite_coordinator_ieee": "A r\u00e1di\u00f3 IEEE-c\u00edm\u00e9nek v\u00e9gleges cser\u00e9je"
                },
                "description": "A biztons\u00e1gi m\u00e1solat IEEE-c\u00edme elt\u00e9r a r\u00e1di\u00f3\u00e9t\u00f3l. A h\u00e1l\u00f3zat megfelel\u0151 m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9hez a r\u00e1di\u00f3 IEEE-c\u00edm\u00e9t is meg kell v\u00e1ltoztatni. \n\n Ez egy v\u00e9gleles m\u0171velet.",
                "title": "A r\u00e1di\u00f3 IEEE-c\u00edm\u00e9nek fel\u00fcl\u00edr\u00e1sa"
            },
            "prompt_migrate_or_reconfigure": {
                "description": "\u00daj r\u00e1di\u00f3ra val\u00f3 \u00e1tt\u00e9r\u00e9s vagy a jelenlegi r\u00e1di\u00f3 \u00fajrakonfigur\u00e1l\u00e1sa?",
                "menu_options": {
                    "intent_migrate": "\u00daj r\u00e1di\u00f3ra val\u00f3 \u00e1tt\u00e9r\u00e9s",
                    "intent_reconfigure": "Az aktu\u00e1lis r\u00e1di\u00f3 \u00fajrakonfigur\u00e1l\u00e1sa"
                },
                "title": "Migr\u00e1l\u00e1s vagy \u00fajrakonfigur\u00e1l\u00e1s"
            },
            "upload_manual_backup": {
                "data": {
                    "uploaded_backup_file": "F\u00e1jl felt\u00f6lt\u00e9se"
                },
                "description": "H\u00e1l\u00f3zati be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa egy felt\u00f6lt\u00f6tt JSON biztons\u00e1gi m\u00e1solatb\u00f3l. Let\u00f6lthet egyet egy m\u00e1sik ZHA telep\u00edt\u00e9sb\u0151l a **H\u00e1l\u00f3zati be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok** men\u00fcpontb\u00f3l, vagy haszn\u00e1lhat egy Zigbee2MQTT `coordinator_backup.json` f\u00e1jlt.",
                "title": "K\u00e9zi biztons\u00e1gi m\u00e1solat felt\u00f6lt\u00e9se"
            }
        }
    }
}