{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "A szolg\u00e1ltat\u00e1s m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "no_adapters": "Nem tal\u00e1ltak konfigur\u00e1latlan Bluetooth-adaptert"
        },
        "flow_title": "{name}",
        "step": {
            "bluetooth_confirm": {
                "description": "Szeretn\u00e9 be\u00e1ll\u00edtani: {name}?"
            },
            "enable_bluetooth": {
                "description": "Szeretn\u00e9 be\u00e1ll\u00edtani a Bluetooth-ot?"
            },
            "multiple_adapters": {
                "data": {
                    "adapter": "Adapter"
                },
                "description": "V\u00e1lasszon ki egy Bluetooth-adaptert a be\u00e1ll\u00edt\u00e1shoz"
            },
            "single_adapter": {
                "description": "Be szeretn\u00e9 \u00e1ll\u00edtani a Bluetooth-adaptert: {name}?"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "address": "Eszk\u00f6z"
                },
                "description": "V\u00e1lasszon egy be\u00e1ll\u00edtand\u00f3 eszk\u00f6zt"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "haos_outdated": {
            "description": "A Bluetooth megb\u00edzhat\u00f3s\u00e1g\u00e1nak \u00e9s teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9nek jav\u00edt\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben er\u0151sen javasoljuk, hogy friss\u00edtse a Home Assistant oper\u00e1ci\u00f3s rendszer\u00e9t 9.0 vagy \u00fajabb verzi\u00f3ra.",
            "title": "Home Assistant oper\u00e1ci\u00f3s rendszer\u00e9nek friss\u00edt\u00e9se 9.0 vagy \u00fajabb verzi\u00f3ra"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "adapter": "A szkennel\u00e9shez haszn\u00e1lhat\u00f3 Bluetooth-adapter",
                    "passive": "Passz\u00edv figyel\u00e9s"
                },
                "description": "A passz\u00edv hallgat\u00e1shoz BlueZ 5.63 vagy \u00fajabb verzi\u00f3ra van sz\u00fcks\u00e9g, a k\u00eds\u00e9rleti funkci\u00f3k enged\u00e9lyez\u00e9s\u00e9vel."
            }
        }
    }
}