{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "discovery_started": "A felder\u00edt\u00e9s elkezd\u0151d\u00f6tt"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "invalid_auth": "\u00c9rv\u00e9nytelen hiteles\u00edt\u00e9s",
            "protect_version": "A minim\u00e1lisan sz\u00fcks\u00e9ges verzi\u00f3 a v1.20.0. Friss\u00edtse az UniFi Protect-et, majd pr\u00f3b\u00e1lkozzon \u00fajra."
        },
        "flow_title": "{name} ({ip_address})",
        "step": {
            "discovery_confirm": {
                "data": {
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v"
                },
                "description": "Szeretn\u00e9 be\u00e1ll\u00edtani: {name} ({ip_address})? A bejelentkez\u00e9shez egy helyi felhaszn\u00e1l\u00f3ra lesz sz\u00fcks\u00e9g, amelyet az UniFi OS Console-ban hoztak l\u00e9tre. Az Ubiquiti Cloud Users nem fog m\u0171k\u00f6dni. Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3: {local_user_documentation_url}",
                "title": "UniFi Protect felfedezve"
            },
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "host": "Az UniFi Protect szerver c\u00edme",
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "port": "Port",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v"
                },
                "title": "UniFi Protect \u00fajrahiteles\u00edt\u00e9s"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "C\u00edm",
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "port": "Port",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v",
                    "verify_ssl": "SSL-tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny ellen\u0151rz\u00e9se"
                },
                "description": "A bejelentkez\u00e9shez egy helyi felhaszn\u00e1l\u00f3ra lesz sz\u00fcks\u00e9g, amelyet az UniFi OS Console-ban hoztak l\u00e9tre. Az Ubiquiti Cloud Users nem fog m\u0171k\u00f6dni. Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3: {local_user_documentation_url}",
                "title": "UniFi Protect be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
            }
        }
    },
    "options": {
        "error": {
            "invalid_mac_list": "Egy list\u00e1ra van sz\u00fcks\u00e9g, melyben a MAC-c\u00edmek vessz\u0151vel vannak elv\u00e1lasztva"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "all_updates": "Val\u00f3s idej\u0171 m\u00e9r\u0151sz\u00e1mok (FIGYELEM: nagym\u00e9rt\u00e9kben n\u00f6veli a CPU terhel\u00e9st)",
                    "disable_rtsp": "Az RTSP adatfolyam letilt\u00e1sa",
                    "ignored_devices": "A figyelmen k\u00edv\u00fcl hagyand\u00f3 eszk\u00f6z\u00f6k MAC-c\u00edm\u00e9nek vessz\u0151vel elv\u00e1lasztott list\u00e1ja",
                    "max_media": "A m\u00e9diab\u00f6ng\u00e9sz\u0151be bet\u00f6ltend\u0151 esem\u00e9nyek maxim\u00e1lis sz\u00e1ma (n\u00f6veli a RAM-haszn\u00e1latot)",
                    "override_connection_host": "Kapcsolat c\u00edm\u00e9nek fel\u00fclb\u00edr\u00e1l\u00e1sa"
                },
                "description": "A Val\u00f3s idej\u0171 m\u00e9r\u0151sz\u00e1mokat csak akkor javasolt haszn\u00e1lni, ha enged\u00e9lyezte a diagnosztikai \u00e9rz\u00e9kel\u0151ket, \u00e9s szeretn\u00e9, hogy azok val\u00f3s id\u0151ben friss\u00fcljenek. Ha nincs enged\u00e9lyezve, akkor csak 15 percenk\u00e9nt friss\u00fclnek.",
                "title": "UniFi Protect be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
            }
        }
    }
}