{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Cihaz zaten yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f",
            "discovery_started": "Ke\u015fif ba\u015flad\u0131"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Ba\u011flanma hatas\u0131",
            "invalid_auth": "Ge\u00e7ersiz kimlik do\u011frulama",
            "protect_version": "Minimum gerekli s\u00fcr\u00fcm v1.20.0'd\u0131r. L\u00fctfen UniFi Protect'i y\u00fckseltin ve ard\u0131ndan yeniden deneyin."
        },
        "flow_title": "{name} ({ip_address})",
        "step": {
            "discovery_confirm": {
                "data": {
                    "password": "Parola",
                    "username": "Kullan\u0131c\u0131 Ad\u0131"
                },
                "description": "{name} ( {ip_address} ) kurulumu yapmak istiyor musunuz? Oturum a\u00e7mak i\u00e7in UniFi OS Konsolunuzda olu\u015fturulmu\u015f yerel bir kullan\u0131c\u0131ya ihtiyac\u0131n\u0131z olacak. Ubiquiti Bulut Kullan\u0131c\u0131lar\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmayacakt\u0131r. Daha fazla bilgi i\u00e7in: {local_user_documentation_url}",
                "title": "UniFi Protect Ke\u015ffedildi"
            },
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "host": "UniFi KorumaSunucusunun IP/Ana Bilgisayar\u0131",
                    "password": "Parola",
                    "port": "Port",
                    "username": "Kullan\u0131c\u0131 Ad\u0131"
                },
                "title": "UniFi Yeniden Koruma"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Sunucu",
                    "password": "Parola",
                    "port": "Port",
                    "username": "Kullan\u0131c\u0131 Ad\u0131",
                    "verify_ssl": "SSL sertifikas\u0131n\u0131 do\u011frulay\u0131n"
                },
                "description": "Oturum a\u00e7mak i\u00e7in UniFi OS Konsolunuzda olu\u015fturulmu\u015f yerel bir kullan\u0131c\u0131ya ihtiyac\u0131n\u0131z olacak. Ubiquiti Bulut Kullan\u0131c\u0131lar\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmayacakt\u0131r. Daha fazla bilgi i\u00e7in: {local_user_documentation_url}",
                "title": "UniFi Koruma Kurulumu"
            }
        }
    },
    "options": {
        "error": {
            "invalid_mac_list": "Virg\u00fclle ayr\u0131lm\u0131\u015f bir MAC adresleri listesi olmal\u0131d\u0131r"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "all_updates": "Ger\u00e7ek zamanl\u0131 \u00f6l\u00e7\u00fcmler (UYARI: CPU kullan\u0131m\u0131n\u0131 b\u00fcy\u00fck \u00f6l\u00e7\u00fcde art\u0131r\u0131r)",
                    "disable_rtsp": "RTSP ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131n",
                    "ignored_devices": "Yok say\u0131lacak ayg\u0131tlar\u0131n MAC adreslerinin virg\u00fclle ayr\u0131lm\u0131\u015f listesi",
                    "max_media": "Medya Taray\u0131c\u0131 i\u00e7in y\u00fcklenecek maksimum olay say\u0131s\u0131 (RAM kullan\u0131m\u0131n\u0131 art\u0131r\u0131r)",
                    "override_connection_host": "Ba\u011flant\u0131 Ana Bilgisayar\u0131n\u0131 Ge\u00e7ersiz K\u0131l"
                },
                "description": "Ger\u00e7ek zamanl\u0131 \u00f6l\u00e7\u00fcmler se\u00e7ene\u011fi, yaln\u0131zca tan\u0131lama sens\u00f6rlerini etkinle\u015ftirdiyseniz ve bunlar\u0131n ger\u00e7ek zamanl\u0131 olarak g\u00fcncellenmesini istiyorsan\u0131z etkinle\u015ftirilmelidir. Etkinle\u015ftirilmezlerse, yaln\u0131zca her 15 dakikada bir g\u00fcncellenirler.",
                "title": "UniFi Koruma Se\u00e7enekleri"
            }
        }
    }
}