{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "not_irobot_device": "A felfedezett eszk\u00f6z nem iRobot eszk\u00f6z",
            "short_blid": "fel lett oldva"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s"
        },
        "flow_title": "{name} ({host})",
        "step": {
            "link": {
                "description": "Gy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg r\u00f3la, hogy az iRobot alkalmaz\u00e1s nem fut egyik eszk\u00f6z\u00f6n sem. Tartsa lenyomva a {name} Home gombot, am\u00edg a k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k hangot nem ad ki (kb. k\u00e9t m\u00e1sodpercig), majd 30 m\u00e1sodpercen bel\u00fcl k\u00fcldje be.",
                "title": "Jelsz\u00f3 lek\u00e9r\u00e9se"
            },
            "link_manual": {
                "data": {
                    "password": "Jelsz\u00f3"
                },
                "description": "A jelsz\u00f3t nem siker\u00fclt automatikusan lek\u00e9rdezni a k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kr\u0151l. K\u00e9rem, gy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg r\u00f3la, hogy az iRobot alkalmaz\u00e1s nincs nyitva egyik eszk\u00f6z\u00f6n sem, mik\u00f6zben megpr\u00f3b\u00e1lja lek\u00e9rdezni a jelsz\u00f3t. K\u00f6vesse a dokument\u00e1ci\u00f3ban le\u00edrt l\u00e9p\u00e9seket a k\u00f6vetkez\u0151 c\u00edmen: {auth_help_url}",
                "title": "Jelsz\u00f3 megad\u00e1sa"
            },
            "manual": {
                "data": {
                    "host": "C\u00edm"
                },
                "description": "A h\u00e1l\u00f3zaton egyetlen Roomba vagy Braava sem ker\u00fclt el\u0151.",
                "title": "Manu\u00e1lis csatlakoz\u00e1s az eszk\u00f6zh\u00f6z"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "C\u00edm"
                },
                "description": "V\u00e1lasszon Roomba-t vagy Braava-t.",
                "title": "Automatikus csatlakoz\u00e1s az eszk\u00f6zh\u00f6z"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "continuous": "Folyamatos",
                    "delay": "K\u00e9sleltet\u00e9s"
                }
            }
        }
    }
}