{
    "config": {
        "abort": {
            "bluetooth_not_available": "Legal\u00e1bb egy Bluetooth-adaptert vagy \u00e1tad\u00f3t be kell \u00e1ll\u00edtani az iBeacon Tracker haszn\u00e1lat\u00e1hoz.",
            "single_instance_allowed": "M\u00e1r konfigur\u00e1lva van. Csak egy konfigur\u00e1ci\u00f3 lehets\u00e9ges."
        },
        "step": {
            "user": {
                "description": "Szeretn\u00e9 be\u00e1ll\u00edtani az iBeacon Tracker-t?"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "min_rssi": "Minimum RSSI"
                },
                "description": "A minimum RSSI \u00e9rt\u00e9kn\u00e9l alacsonyabb RSSI \u00e9rt\u00e9kkel rendelkez\u0151 iBeacon-\u00f6ket a rendszer figyelmen k\u00edv\u00fcl hagyja. Ha az integr\u00e1ci\u00f3 szomsz\u00e9d iBeacon-okat is l\u00e1t, akkor ennek az \u00e9rt\u00e9knek a n\u00f6vel\u00e9se seg\u00edthet."
            }
        }
    }
}