{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba t\u00f6rt\u00e9nt"
        },
        "step": {
            "setup_serial_manual_path": {
                "data": {
                    "device": "USB eszk\u00f6z el\u00e9r\u00e9si \u00fat"
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "device": "Eszk\u00f6z kiv\u00e1laszt\u00e1sa"
                }
            }
        }
    }
}