{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "already_in_progress": "A be\u00e1ll\u00edt\u00e1si folyamat m\u00e1r el lett kezdve",
            "cannot_connect": "Nem siker\u00fclt csatlakozni, k\u00e9rj\u00fck, pr\u00f3b\u00e1lja \u00fajra. A h\u00e1l\u00f3zati \u00e9s Ethernet k\u00e1belek kih\u00faz\u00e1sa \u00e9s \u00fajracsatlakoztat\u00e1sa seg\u00edthet",
            "not_denonavr_manufacturer": "Nem egy Denon AVR h\u00e1l\u00f3zati vev\u0151, a felfedezett gy\u00e1rt\u00f3n\u00e9v nem megfelel\u0151",
            "not_denonavr_missing": "Nem Denon AVR h\u00e1l\u00f3zati vev\u0151, a felfedez\u00e9si inform\u00e1ci\u00f3k nem teljesek"
        },
        "error": {
            "discovery_error": "Nem siker\u00fclt megtal\u00e1lni a Denon AVR h\u00e1l\u00f3zati er\u0151s\u00edt\u0151t"
        },
        "flow_title": "{name}",
        "step": {
            "confirm": {
                "description": "K\u00e9rj\u00fck, er\u0151s\u00edtse meg a vev\u0151 hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1t",
                "title": "Denon AVR h\u00e1l\u00f3zati vev\u0151k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kek"
            },
            "select": {
                "data": {
                    "select_host": "Vev\u0151 IP-c\u00edme"
                },
                "description": "Futtassa \u00fajra a be\u00e1ll\u00edt\u00e1st, ha tov\u00e1bbi vev\u0151k\u00e9sz\u00fcl\u00e9keket szeretne csatlakoztatni",
                "title": "V\u00e1lassza ki a csatlakoztatni k\u00edv\u00e1nt vev\u0151t"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "IP c\u00edm"
                },
                "data_description": {
                    "host": "Az automatikus felder\u00edt\u00e9s haszn\u00e1lat\u00e1hoz hagyja \u00fcresen"
                },
                "description": "Csatlakozzon a vev\u0151h\u00f6z, ha az IP-c\u00edm nincs be\u00e1ll\u00edtva, az automatikus felder\u00edt\u00e9st haszn\u00e1lja",
                "title": "Denon AVR h\u00e1l\u00f3zati vev\u0151k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kek"
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "show_all_sources": "Az \u00f6sszes forr\u00e1s megjelen\u00edt\u00e9se",
                    "update_audyssey": "Friss\u00edtse az Audyssey be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait",
                    "zone2": "\u00c1ll\u00edtsa be a 2. z\u00f3n\u00e1t",
                    "zone3": "\u00c1ll\u00edtsa be a 3. z\u00f3n\u00e1t"
                },
                "description": "Adja meg az opcion\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat",
                "title": "Denon AVR h\u00e1l\u00f3zati vev\u0151k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kek"
            }
        }
    }
}