{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba t\u00f6rt\u00e9nt"
        },
        "flow_title": "{name} {model} ({host})",
        "step": {
            "confirm": {
                "description": "Szeretn\u00e9 be\u00e1ll\u00edtani: {name} {model} ({host})?"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "C\u00edm"
                }
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "hold_temp": "\u00c1ll\u00edtson be \u00e1lland\u00f3 tart\u00e1st a h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet be\u00e1ll\u00edt\u00e1sakor."
                }
            }
        }
    }
}